URSUS 群組多13宗至122人 :8廈3工作場所須檢測包括半山 美國領事館

政府周二凌晨發公告，當中8棟大廈及3個工作場所被納入強制檢測，其中出現個案的松齡（德豐）護老中心，3層院舍及毗鄰的港九機械電器儀器業商會有限公司亦被納入強制檢測，至於半山區兩棟豪宅，寶雲道的寶德臺及地利根德閣第1座亦被納入強檢。而工作場所方面，美國駐港總領事館亦被納入強制檢測。
基本法腐乳：美國領事館為美國領土

Source :

揭露「稜鏡」計劃的前中央情報局人員愛德華·斯諾登指，美國駐香港總領事館內設有美國中央情報局分站[8]。